比意見唔等如割蓆呀屌你老母

一直以嚟都話兄弟爬山各自努力
一直以嚟冇大台
所以唔同意見同一目標嘅人
都可以喺呢個運動入面共存

幾時開始有啲人接受唔到其他人嘅意見呀？
你可以唔聽，但點解直接屌比意見嘅人割蓆？
係同你割蓆嘅話我理撚得你去死？仲比咩意見？
唔通大家覺得而加運動好完全唔需要改進？

813有人早啲人就比人屌散水撚
814有人比意見就比人屌割蓆撚
呢個運動幾時變到只係可以有一個方法去支持
只可以容納一種聲音？

屌你老母醒吓啦分化撚

因為勇武大晒
勇武=大台

（長文）仲記唔記得咩叫兄弟爬山同不割𥱊

推

而家D人好惡…有時侯比D意見 就話分化同5毛........

去現場屌唔該

其實呢場運動係有大台
大台就係勇武
勇武做乜都正確 係不容質疑 一定要相信前線
指出勇武唔好嘅地方就係唔尊重勇武
就係左膠 就係無用 就係冷氣軍師
勇武做乜都一定要包容 無論幾唔合理都好
因為勇武好大壓力 好勁 隨時比人拉比人打 所以一定要英雄化神化佢地 和理非要跪哂係度幫佢地含撚聽佢地枝笛 唔係就死撚開啦
係咪咁講呀

你形容得好啱

仲包括埋
一定要無條件用文宣幫佢地將黑講做白
如果唔係 就唔係手足

冷靜,唔好再出呢類post

有無諗過前線感受呀！無和理非無民意都可以贏

而家係咩人唔冷靜？

不割蓆已經變左鳩衝派用黎打壓異已既藉

任何對鳩衝既不同意見，都被一野「不割蓆」撻落黎逼你服從

大家明知有大台就輸，而家鳩衝派就搶大台黎做

要明白勇武同和理非同等重要 冇咗邊一方都行唔到落去